其實sith同jedi其乎喺每一方面都係一樣

包括佢地對強大力量嘅追求

如果計埋BioWare個Old Republic時期
會有所謂dark jedi，sith亦唔一定係邪惡